想重新設計Logo，高手請入

覺得而家呢個唔夠簡約，睇耐左唔係好岩心水，想搵人改改佢
品牌名稱：FutureLife 品牌理念：創新、創意、注重品質、注重實用性、改善生活
有興趣報個價同提供作品參考

原設計

笑了😂

正正經經請人做la

巴打 TG我

搵唔到
我tg: winghonggg

想免費宣傳 定免費揾人做設計啊

免費？現有呢個我都係比錢人設計，有單有據

幾靚 仲有冇其他睇下？

咪鬼理佢la R免費design 唔岩心水自己整lor

冇留意原來係我個名黎，我以為係巴打既portfolio，諗住睇下佢其他作品睇下能力高唔高

巴打幾時要收課？
我呢排得閒，唔趕既睇埋我個個先

應該仲有成個月時間
好呀冇問題，你出價我唔講價，我心裏有個range，睇完你既 portfolio我覺得你做到價又岩就搵你，如果做完我滿意，直接比range既上限你，比出面搵公司設計高

TG就免，最怕做logo

不過想呻下

呢個年代logo已經做到爛哂，根本創新創意呢啲term好難放落creative development度

仲有個logo個字形同黑白搞到好似碌鳩咁

Logo搵學生做都收500一個啦
放上嚟博人免費幫你做design

[quote]TG就免，最怕做logo

不過想呻下

呢個年代logo已經做到爛哂，根本創新創意呢啲term好難放落creative development度

仲有個logo個字形同黑白搞到好似碌鳩咁[/巴quote]
爛嘅只有設計師
logo本身係唔會爛

Agger

留名睇玩嘢

講就好聽

我發覺真好多文盲

唔識Pm

FutureLife017@gmail.com

Sd portfolio去呢到